[推到完場] 聖伊天 對 曼聯

23/1 01:00

到時你打鳩你阿哥咪唔悶囉

1點更係睇

韓廢真係RIP左 \I/

早兩日手足同我講見到佢食雞脾

梳b開post
第幾場連勝

唔好燈

老老柒柒, 我覺得今晚會和波出線

論心態, 輸1球都唔定, 隔幾日就聯杯決賽
daddy擺大巴搵福仔防反博入一球穩陣d

韓費已走

今年3冠

樓主係on9

韓費返左高登

燈post lm

剛升職的你舉杯到凌晨還未夠

尋人啓事：
韓國費格遜，年齡不詳，矮撚，於情人節前後失去聯絡，多日未上水。任何人士如發現他的行蹤，請即屌爆佢老母。薄酬致謝。

居然唔係星期四零辰， 仲要咁早

收到風韓廢會陣間上水

樓主係ON9

訓身聖伊天

復活

BT SPORT 英文
acestream://4caa6bb82169c6fd8a5e5cc5bc2ee0b19ad52b44

屌你啦

梳 B 可恥

韓費再現

你未死咩 ?

是咪now唔播？

舊on9 vs 新on9

670 1點

Lm

我拋西瓜有效

今晚有冇清新

回魂夜

又食雞脾

應該有 大家唔洗驚恰眼瞓

今晚

希望清新仔 + 炸彈寧 + 盲 雙中堅

清新
大米 細 盲 梳

分分鐘俾人反CUP出局
力場頂唔到幾多野架咋

有正選名單未

iphone link pls

我盲應該留力禮拜決賽掛

清新今日生日

12點左右啦

韓廢

我唔想再睇到果個笑話

有加乘

thx ching 好撚清

我曼必勝啵

又可以對住普格巴打飛機了

#MUFC team to face Saint-Etienne:
Romero, Young, Smalling, Bailly, Blind, Carrick (c), Pogba, Fellaini, Mata, Mkhitaryan, Ibrahimovic

屌你老母又要出廢老

諗住俾伊巴追神射手

屌 又伊巴

領先三球 前場都強陣

小豬有無後備
不過有都無用
都係無份踢

有

#MUFC subs v Saint-Etienne:
De Gea, Valencia, Rojo, Schweinsteiger, Lingard, Martial, Rashford

你連後備都冇

都好
有機會上鏡
落場機會10%都唔知有無

等豬

樹仔
閪波一場

我 立 即

又無你又無sorb

贏緊3球都出大半隊正選 過幾日仲要踢決賽 好撚野

摩佬係咪戇鳩

屌 比下啲新星坐bench都好呀 lead住三粒

有啲廢jer阻住個後備名單 不開名了

on9 sorb

出哂副選俾人反CUP既話, 到時就真係唔慌唔戇鳩

出乜鬼pogba ibra

Thanks

3:0 都比人都比人反cup 咪笑死人啦

羊同華輪換右閘位 射左

Mk don的教訓

勝利11人

雙巴

有無即場手機link
仲要出廢老 星期日決賽架

Let's go MU

駛唔駛強陣

出下文沙 小豬仲好啦

洗唔洗出雙巴
比新人踢下啦

唔係無可能。。。

五個係常規正選
洗唔洗咁多

歐霸真係不能失 daddy應該好自信
星期日夠贏

摩狗快撚d躝

無link

小豬半場有機嘅

無hehe

唔知睇唔睇到 大家試下

停賽

我老豆又無份

你快撚啲死啦

點解唔試下比廢老休息

等睇又講肥普最啱最聯

宜家興摩納哥果個領隊

睇撚到個撚屌名就火滾

就走了

如果呢場e巴傷左既話就好笑
想知支持呢場出e巴既人會講乜

POGBA 都算
廢老好心俾佢抖下 留力打決賽啦 踢撚死佢
其實POGBA都唔應該出

真心想問點解ddg冇正選

如果呢場唔出伊巴輸左啲人會講乜

清新力場醒！

柏天尼 ?

清新仔今日牛一 (好似係)

留名支持

廢囉屌
要伊巴先贏到，依家講緊贏緊3粒
其實輸2粒都出線
如果隊曼無左伊巴會輸到4比0咁不如收皮算啦靠一條友可以靠到幾時

邊個講波

SAF

俾廢老刷數據呀你識條春咩

丹尼爾

西波無人睇

又抽送禮水

屌你老母丹尼爾 同強尼

抽送禮水

柏霖黎

自 :

baileys 開波派番兩野膠 幫大家提提神先啦又

上次就抽7警水

歐霸歌

DDG小傷
廢事決賽出唔到所以上埸同今埸唔出
係鏡報睇返來

左閘阿哥

決賽都清新踢啦

又雙巴

比清新踢下無壞其實
難得可以唔洗坐

拜利有牌在身

今場冇 21 + 22

點解唔著紅衫或者藍衫

開波喇克勤仔 !

丹尼爾係邊條LINK架...想聽佢9UP

21停賽...(好似係)

求link

22

Now 670

唔著下件白色作客 , 件波衫邊個買

好事嚟 再咁踢落去遲早暴斃

我個組合得英超

屌你 贏7球 玩咩

YOUNG 連續正選好感動

右羊 combo

大佬普巴 細佬普巴

b仔

期待左翼羊嘅一日

我記得 好耐之前有場歐聯分組賽 , 曼聯已經出咗線, 例行公事嚟

黃興貴同江忠德講波. 兩條友 90 分鐘齋吹冇講過場波

盲

咩事呂痛一掂波就開汽水...

之前踢巴黎, 性衣天係佢 私家雞

之前打巴黎恰鳩對家

之前踢psg + 本身份人惹火

點恰法？

已經快左

屌乜今日霸氣杯咁早踢嘅

羅美路連續三場正選
DDG 後備料

Psg同聖伊天世仇？

竟然唔係清新先

啲速度

卡膠跑好快

之前入左人地好撚多球

我真係恭喜佢呀

卡神快到

清新正式取代ddg

快過盲

冬甩 = 無料到

嘩咁踩落去

咁就要開汽水
咁巴哥入酋長球長班阿狗咪好忙？

駁唔到

右華好似冇出

右羊代替

同巴哥唔同, 伊巴一向串開

屌右邊冇人上 等 mk 俾人剷

係直頭無出，出咗右楊

球證阻撚住哂

右閘華羊輪換, 左閘盲米換
兩邊差咁撚多

b仔真係會冇啦啦彈上嚟

兩腳都係

入局好慢 連猜波猜唔掂咁

馬達點解唔向前插 岩岩

爆炸又頂輸 名已擇

今場波分分鐘鳩下鳩下 0 - 0 完場

又抽肥西

其實拜利有冇試過夾rojo
點樣印象好似rojo夾jones
細緊搭拜利
無乜試拜利搭rojo

其實做咩今場仲出70分鐘先生 下場決賽suton

羊好勁 用多d啦

其實係應該咁搭 係摩佬成日亂鳩咁配

西波feel

見佢扭下扭下，引下引下真係享受

ROJO係大佬
B仔又係大佬
可能唔夾

我記得分組賽對索爾亞好似有試過

羊+爆

我意思係應該3+12 4+5
唔好得閒無事又12+5 又12+4咁

mata 好波

mk

Mata靚傳

Mk

拎埋作客入球
留得力未

好輕鬆

1-0 完場

但樹今日冇嘜點入禁區

交得幾撚靚丫屌你老母

痴線出得好撚靚

MM

可以大巴啦

mata mk

mk

左腳miss仲有右腳

mata

Mata+mk! J

斬同入ZIP都好靚

8+22

呢下靚到

如果唔出小豬即反摩

明顯今日卡叔同爆係兩防中

好似搵到勝利11人了 開心

靚撚到

支那樂視嘅旁白入咗波幾秒先講入咗

2m

我幫你手

MK

Mk ibra半場抖得啦

咁早1粒
會唔會9踢

有4球嘅空間比佢自爆

希望半場換走雙巴

岩岩仲以為有恐襲

係咪有下槍聲？

85分鐘出計唔計

連嘅shaw

Ddg 係咪傷過嚟？

唔係講笑
馬達Hehe都夾
馬達hehe MK同場可以打前場組織應該J死

使唔使留返d俾盲佬

評述話煙花

你都聽到

baileys 又玩野

屌你B仔做乜鳩

半場訓得了

除非換小豬 福仔

係都換70分鐘先生啦

仲有騰雞寧
未必夠分喎

手球妹呢

呢個係必然既事

b仔跳break dance

分分鐘清新又話要球

本來見大爆卡叔兩防中
預左閪波一場
點知馬達mk

加埋B仔啦 上場開波先派左兩下膠

控去邊呀師傅

盲控到咁撚柒

有氣場未驚過

聖伊天嗰氣氛都好好

跑到過去已經好大進步喇

災難級

上場作客佢地都打鑼打鼓

見清新唔派膠，佢派

我災難級

啱啱仲開槍打氣

災難級荷丙後備料

暫時未俾人爆過

後備料

聖鴻輝

對面法甲第5黎架咋

寧願睇大米
垃圾盲成日甩波又俾人爆
左路放題

幼稚園料

又有新形容詞喇

包得靚

屌越位

offside

大米又派 盲又係派 寧願睇梳

我哋英超第六

又抽

一季可以越幾次位

大米打左其實都好差下

咁慢

福

mk 又傷

收mk

咪放題咁囉, 話過就過

咁快換福仔？

mk傷

咁快換mk

咩事

我係負責斬波

米一定左好過右

笑左
傷左mk

咁快換我

拉傷左

好耐冇見大米打右

米希唔好有事

mk之前俾人踩個下傷左?

邊有傷

你最期待

屌傷左

右好過左
自膠

屌 mk傷？

MK
唔返後備席

hamstring

戰術

下抵啦摩狗

咁樣傷左MK真係因小失大

似自己拉親

小傷姐應該 廢事搏

拉一拉希望無野

恭喜你呀 心想事成

宣佈英超無前四

希望係今場入波提早比佢休息

少少傷 即換 好過踢唔到先換 保守啲好

quote錯

妹妹

做咩咁快換mk

mk呢種踢法好易傷

咪撚傷呀屌

細緊差啲自爆

咪撚嚇我

真係妹下妹下

唔好傷

拉親下希望好小事啦
過幾日就決賽

咪傷阿屌

究竟一場可以派幾多次膠

普巴又黎後場ON9上腳 連法甲仔都避唔過

卡快撚到

應該冇咩事既

細緊都吉下吉下

岩先個旁述話佢摸住hamstring

mk咩事

英文差 即係咩

話係右邊

你當拉親

古巨肌

大髀底肌

大脾

Ibra MK Pogba Mata 真係好好J 係開季7左啲

正常唔會咁快換，應該怕決賽出唔到先換

應該輕傷？

加埋馬仔hehe

整親

佢就無所謂啦

丹尼爾獲獲講大佬普巴都好好笑

用多個換人名額都唔好啦

比狗屌

應該抖抖 保守

都唔係㗎 一代傷咗 5+3又未試過

普巴

開始hea
訓得

基本上進攻陣形得返伊巴，馬達，福，同半個普巴
其餘都係防守
揸住4粒都縮到咁

仲有大佬河
同埋我

咁就真係近年最好J嘅陣

加埋清新

Daddy係咁

y.朗

你踢中堅派膠仲大鑊

揸住四粒唔縮等幾時縮

加埋Lin同屎波

舊年左羊右華6連勝好j啲喎

睇到好似直接行返更衣室先

你打中堅？不了

想睇下rojo拍b仔

唔出 三個打仔 玩 三防中 已經有改變

抖左幾場 ddg會唔會唔識救波

hea下保持體力有乜問題
下下全力攻有獎咩

前年呀？

你打防中算啦 快啲跟卡膠學逗位分波

請問點解而家歐霸會變左星期三凌晨同1點開波既？以前係歐聯星期2&3 2:45/3:45, 歐霸星期4 2:45/3:45架

打荷丙算啦核廢料

羊好勁 唔想佢走

以前s歐聯決賽踢星期三tim啦

留力既話就咪鬼強陣啦

卡膠

明明正選料

爆炸我屌你老母啦

卡神控空氣

pogba d防守真係

好似睇緊場就完既波咁 一早放班新仔落場博下表現應該好睇好多

半場訓算 班大帝開始hea踢

朴格巴 d 身位

聽日都有歐霸
我諗係想轉播多幾場賺錢
好似歐聯16強分4日打咁

邊個

屌
佢地兩個講波好撚風趣
吸引過大鳩瑜好多

無廢lin 條右路羊+mata 順左

佢打左翼同馬仔輪換幾好

除咗普巴
怒刷存在感

谷一兩球咪hea囉

堅持到換哂3個先, 我想睇豬

其實佢真係隻好翼黎
不過daddy唔鐘意

上次羊打晒 真係打撚死羊

你確定右路有2個人？

80分鐘先開機啦咁

今日都打晒啦 mata成日入人中路

依家變左廢蘭尼

應該83至85左右

死撚開啦球證

打機咩

開季諗住來福廢老輪換 馬仔左羊輪換
點知廢老條癡線場場打 搞到福仔同左羊都無得打原本個位

話時話 上場棵樹咁撚廢 今場仲有正選 雪啦

福仔239 未做晒功課樣

下季廢老唔掂嘅話真係難搞

驚咩？我地大把錢

Agger 呢個世界冇幾多個拿臣

咪基沙文 山齊士打前

基沙文

呢到啲人不嬲盲反

又走甩人

同人唔同命
上場屎到半場換走
今場繼續
豬打到mom
雪足幾場

拜利最近有d回回地

佢點會肯同你輪換
你見過美斯c朗鐘意輪換咩

爆炸跳唔跳都犯規

岩岩先開始睇。想問mk做咩比人換走左？

今場派左少少膠

傷

小傷

好耐無見廢老重炮

廢老

你試下呢個係廢蛇？睇下你有冇得唔鍾意？

如果當初係高daddy/肥安教 呢隊曼會變成點

好睇既你唔睇
閪先開始睇

費sir

費Sir

場場睇唔洗訓架？

會冇普巴伊巴

阿嬌+老費

對住私家雞係唔同啲

高daddy就傷大半隊
肥安應該好多星

費sir塊臉永遠都好紅

羊都唔求打左啦 而家打右一樣好勁 值得留低做右翼
唔洗下下出馬達同廢lin 佢兩個一味入中路

咁老仲捱夜睇西波

Mata卡膠小豬c9唔再存在

如果你老竇係李加成, 香港會變成點 ?

卜比蛇

邊兩個

換哂堆跑狗返黎

木仔

用羊好過lin多多聲啦下話

b 仔

波比sir都有黎

樹條著番nike唔著新平衡

今季開始改架？陣間仲直落歐聯

廢老兩蚊搭車周圍去

我曼又要係法國買人

仔*

b仔又災難級

清新

又係一個唔洗訓既人

兩蚊搭 euro star

金章安

係都買上場隻右翼先啦

清新派親膠都無事

有咁既龍肯打後備, 真係執到

理想與現實

右華有能力1個打晒右路 mata可以周圍走好好喎

DDG可以走了88

岩岩個球真心唔洗出黎

曼聯虐老

迫兩個阿蛇深夜睇西波

羊d 而家右路出波質素都好高 唔洗左邊

仲諗住屌清新做乜一齊衝出黎 點知又真係比佢山到個波

清新真係好好丁
多多錢都唔放

Agger 有右華其實唔洗打右翼 打個cutin嘅仲好

有氣場鍾意點踢都得

樹仔換lin加強攻力先啦

屎摩寧比腳波都好似騰下騰下

次次睇清新都睇到手震

佢打右得返5成以下
打左比佢出多幾多順左, 勁撚過天使

Mata cup多左下

個波會自動彈走

自由人

加強對面

國門

無限制自由龍

廢老又借啲意抽水

加強對面攻力?

高都比人屈批爭

英人特色
佢同卡叔
當波炸彈咁

馬達出果球波真係靚到仆街

睇左上半場都唔知睇過乜春

今場見唔到廢lin係個兇跳

y.朗幾撚穩陣

換走廢老 推福打正前啦 鐵人咩

對面咁廢

下半場會唔會即收一個主力留力呢

佢真係鐵人嚟

對住琴晚隊摩洛哥死左9年

除左球入波 真係幾西

收普巴啦 星期日決賽架喇 費sir一定會收起晒班主力

半場

我相信下半場隨時仲閪

講起摩納哥 花膠真係好屈機

Mk千其唔好有事

愈踢愈鳩

呢個真

普巴後生又無咩所謂
係驚伊巴

收雙巴 換豬 lin出黎 換個433

agger

收普換豬
收ibra換lin出嚟hea 留力決算

依句真 得閒都會丁下依條片

入個球mata由右邊開始造 造到左邊再出靚波
好好丁

第二球笠射 有朗隊影子

觀賞性係高過華西 華一招真係好悶

lin

近期3m組合好正

咪話唔俾機會你 斷估你唔會咁敗家 輸5粒

上半埸班大帝踢成點
岩岩先返屋企

羊真係好撚勁 由食雀屎果季開始
唔好賣羊 真曼黎架

即場2:0買華倫西亞
原本想賽前買皇馬贏
好彩唔記得買

feel到場波開始閪 訓教算

賭仔唔該自己開post 慢慢講

下半場出me算

但係唔忍心睇佢無得打

除非係度即場派錢, 如果唔係你都係出返去啦

始終31 可以做個輪換
In case下年有歐聯 4線出戰 羊可翼可閘好有用

阿哥輸緊 4 球 難得仲可以咁開心

伊巴福仔

係咪試緊對車陣

左邊真係好勁

你今晚可能又冇得出

好似買新右後

屌你老母做乜撚

其實福仔未夠班踢正選

呢句真 垃圾黎

基本功唔好馬仔好 踢出黎好粗糙

b仔呢下傳波

U21 國家隊 debut 戴帽 都唔夠班

球12m射成咁都有得吹奏?...

係咁比人禁屌

-6

12m入黎冇意思

落左order穩守突擊

但連基本嘢都未做得好

睇伊巴 Dfirst touch hold ball睇得好正 福仔做到呢D野
成撚日話代伊巴正選 夠班未
死忠迷福煩撚到

blind

運氣係留比有準備既人

福仔硬係最後一腳甩轆

皇馬

學下lin啦

Agger 想長期正選 起碼都踢到小豆嘅級數先好講

唉，曼聯幾時先可以有個後生仔可以有當年肥西咁好波

羅美路又有CS

好學唔學

唔係有巴打有摩佬電話咩?
幫幫手打去叫佢換小豬

你最後一腳都未到已經甩晒轆

肥西咪又係買返黎

邊有咁易，愈黎愈難踢

佢係無最後一腳

b仔呢排好少即刻清
想儘量拎返個波
好驚玩出火

優雅攔截

小豆控波都係比人屌廢架啦

lin對鞋其實係咪冇釘，成撚日仆街

好悶場波

講仆街點夠花膠嚟

後生仔好波有好多, 你硬係要英人既...
問下熱狗件alli賣唔賣囉

同垃圾會員一樣 屌女屌到腳軟

泰利上身

Alli人品好差

華倫好勁

但都好過福

又唔係打拳 不了

羅力場果然名不虛傳

清新個氣場勁到對面跣腳

同傻B一樣

打錯，sorb先啱

買狗我寧願買dier

肥西後生都差
不過alli同肥西都爭好遠下

爆炸

12m呢？

打柒佢啦呂痛

其實爆炸想傳 撻撚咗

樹

馬達真係

爆炸唔傳波

肥西其實萬中無一
有邊個16歲已經上英超, 18歲已經可以擔大期, 全盛足十年

爆

千乜撚野二萬

唔傳 走去射

Ching又黎

12萬呀

有無睇錯
好似見到豬熱身

換豬啦，屌摩佬老母

爆炸個位搵個青訓踢都仲得

你叫我call摩佬嘛

sharp到好似後生肥西咁真係百年難得一遇

仲未換人, 睇死佢又70分鐘換mata

應該踢得仲好

收皮啦收皮啦

巴伊下場停

b仔...下場無得出

b仔下場88

抽到羅馬就仆街

做到野
麻煩你再打一次俾摩佬
叫佢早小小換得嘛

仲有次回合既

巴治奧15歲踢維琴察

80分鐘男黎，等等啦

意假好多後生㗎

B仔呢2場踢得幾差下

豬

Pig

小豬

豬哥

豬 兩個旁述high到

小豬!!!

豬爺

豬呀

仲有一個位，會係邊個呢？

神經刀巴打有料到

🐷

出番Rojo + Jones
其實可能仲穩

個電話都未通就出咗

60分鐘換豬

伊巴應該打足

🐷🐽🐖

有豬

摩佬聽我話

好在堅守到而家, 好想睇豬入波

一定係換mata

屌，有豬好睇幾多，控場幾好

一定係換廢lin

100%既事

朗隊應該100%走了
踢多幾年番黎做領隊算啦

拜利

紅

屌你咁都黃

好撚勁呀豬哥

屌啊紅

我咁講其實係想有下一個後生前鋒可以係曼聯踢10年，但係冇肥西咁上下實力邊可能踢到咁耐

即時生哂

B仔

bailly

咁都要黃佢

咩料

換走卡膠先黎紅

下場又要大佬河 carry

你當長老死㗎？

黑到

拜利勇猛過頭

ON9 B仔 都係smalling好

屌你老母使唔使紅呀

b仔紅埋, lin都唔使諗
睇黎mata換件後防

慘 咁都紅

聖伊追和

換馬達走都唔換廢老

馬達無辜呀

係咪b仔係曼第一張紅牌

搞到落河要出

唔緊要啦 我大佬寧一個踢晒成條防線都得

咁都黃

開始反cup 5粒

b仔今場唔係第一次呢啲啦，紅都合理嘅...

大佬河+大佬寧

文沙有冇後備

啊領隊 老撚都即刻換番個中堅出嚟先

100%既事 mata

踢少10分鐘姐, 係咪都係佢架啦

哈,最穩陣中堅

馬達都換

我想間mk傷左？

有道理

係

yes

通常中堅紅完就會好勁

輕傷大脾筋

我地唔識3中堅

正常

其實daddy打十個出大巴先係最勁

無

都有例外嘅

好彩小豬出左先⋯
如果唔係佢呢場又無得出

呢季未試過換走廢老

豬哥有無咁黑
一出場隊波爽左
即時整件紅
預左呢25分鐘一定縮

連b仔都夾埋老頭迫害mata 無天理呀

黑仔

後生後衛係要紅下先識大

又關佢事

呢場唔擺文沙後備都幾on9
明明呢d時間出佢一流

辣殺

今季除左第一回合對猁

泊親大巴都自爆

廢老我懷疑一定要keep住踢先有態，一停就仆街

係
係咁衝

我意思係話佢爭表現既機會都無

twitch條link死左，有冇巴打有第二條

呢個真 當年國米果陣鐵筒到針都插唔入

換過一次 印象中

一週一賽都叫keep住踢吖

睇朴格巴晌度原地跳 tango 真係好撚正

b仔而家紅埋, 下場停賽之餘..
之後再拎多張黃又要停

認真, b仔近幾場都麻麻, 上場狂派膠, 今場好多過份勇武動作

得罪講句，今場正選都得啦，好過爆炸條撚屌行行企企

防中防守岩呀

刷存在感

美c 小白 沙維 都插唔入

之前我地咪笑鳩伊巴一周一賽無波入囉

B仔要停幾多場？

豬哥分波勁過防守

你睇下班豬隊友企乜位先得架

佢出黎都係行行企企姐
用氣可能仲少過清新

分得差

Blind

老廢係咁上下啦

佢換左卡叔
隊波爽幾多

伊巴個樣好有喜感

國米條防線勁到 防中 2閘 中堅上哂身
對比睇下我曼家條左閘垃圾到

正解

mourinho

諗住拆你屋

咁撚敏感做乜鳩 ? 冇貶意架喎, 佢 頭先 d 假身係呃到人

1場, 再拎黃牌就要再停

如果當佢常規正選咁打 仲有幾年貨賣？

Blind今季d波好似冇以前咁毒
上兩季好多靚波比到 而家2打1都傳得咁柒

呢下傷，如果抽中對羅馬就

有大佬河 carry 流川

大佬河打左閘唔算膠吖

佢俾直線勁過橫傳好多
佢上季毒都係毒在直線

爆炸....屌佢都無引

現場放煙花

你仲有無伊巴電話
或者打去問一問
老人家既野
佢清楚d

daddy train得勁姐
國米無左daddy拎左幾多冠

做緊乜鳩，行行企企咁

出Jones + Rojo 仲好啦
計今季表現

Bailey 非洲盃番黎後
一直未去番最佳狀態

個電話喺更衣室 晏啲吖

記憶中佢係中場截過一球

上場3下致命誤傳
今日紅

摩佬同佢傾下計啦

咁左閘咪膠囉 要fullteam 大佬河一定要打閘

屌對面個21號惕撚過豆腐咁 成日跌

fifa ching 分身回自己

又可以去後台拎人工

摩記雪櫃

有無史高斯電話?

刷角大

一陣係咪有李城

人地主場好型

飛咗去mailbox 應該喺電視台準備緊一陣講歐聯

廢蘭尼好有呃飯食嘅feel

小豬打得好喎

福廢到

今季Rojo打左反而無咁好wo
仲有摩佬而家唔會擺佢係左閘

功架

福頭

俾福呢下好靚

Dllm jer撚住晒

作客西維爾

keeper 隻腳閂到呀

左閘出邊個都冇撚用架啦

對面插水插到

上年既福入左啦

可惜控得差

屌你老母，換左係lin,呢到啲人肯定屌2版都有

冇咁好都好過班撚屌啦 shaw又未上力

一定係摩佬既錯 用到福仔咁垃圾

下季用返cbj咪算

this gay

由你把口講出嚟特別有感染力

羊防守其實好好

伊巴好想入波

羊開角靚過盲好多 點解係都要盲開角

cbj真心唔差

對面球迷真係好正

你波都控唔撚到

聖伊天嘅球迷玩人浪

又真係幾想睇

好齊

對私家雞冇波入好冇面啫

唔知以為佢地贏緊

唔係人浪 係兩邊看台對唱咁
好有氣勢

又抽七警水

抵死

好大聲

正

贊奴沙真心唔差
迪比真心唔差
伊雲斯真心唔差
喼遜真心唔差
聰明仔真心唔差

老廢

佢地d球迷運動量都幾大

文沙上季出嚟打得咁好今季都冇影 cbj更加冇得諗

獨食

做咩姐你

伊巴咁都唔俾後面普巴
空哂

老豆應該唔會用j仔

冇越位啦屌你

d 球迷咁好, 好心聖伊天比d心機博入一粒la

有鬼offside

越條撚咩, 又鳩吹

黑

伊膠真心唔差 但要比個老中堅夾佢

屌又黑哨

旁證盲？

點解咁撚鐘意屈伊巴越位 好多球啦喎

咁都off side

佢擺明想自己入波
重遊舊地
仲要俾人噓足全場

爆炸靠犯規刷存在感

U靠9up

撐呂痛真係唔撚易

九成黑daddy 啦
準備對羅馬啦

其實咁仲好

廢蘭尼又～～犯規

邊撚到有越位 on撚9 賽前睇馬會啲盤似係和波

我想睇人踢波多啲

pogba打少個之後好撚勤力

伊巴踢到咁搏

臨尾九成平安鐘

聖伊天打多個都咁頹

對面刷數據

轉左睇RVP啦

佢今場foul咗幾多次...

清新真係好撚得閒

對私家雞要入波呀

呢啲兩回合唔駛呀嘛

而家個樣似球證要做到1:1

成班老鬼西面

佢出線?

佢應該疴煙咗

咁遲比牌

普巴呢下型撚到

首回合輸0:1 而家1:1
唔入波=出局

豬哥雪到

妹

妹妹好型

清新：有波掂啦

力都用錯哂，唉

係時候擦定牙

有冇手足好唔慣咁耐冇見朗隊
好掛住場場屌佢嘅日子

睇完訓，啱啱好

近排有爆頂佢位

一陣仲有場李城

Pogba通pogba渠

大把戰犯啦

不過掛住朗隊係真

出面落雨，聽日好似好撚凍，手足小心死

諗堯佢真係走嘅話有啲傷感

曼史第一人

遲下中超飛上去睇囉

訓吧啦, 實俾西維爾大炒
唔想睇雲爺爺個慘樣

福做乜

oj

大家估衰唔衰得過阿記

唉

唔好阻止我
呢場波令我睡意十足

有啲難度

見費蛇下半場都想訓咁

5個圍伊巴

今場伊巴對聖伊天 0-0

想睇李城比人大炒

迷福班友醒未

歐聯唔係不敗咩？

我想佢地繼續神奇之旅

我都想訓啦

老人家更年期訓唔著
突登入黎睇場閪波
返去訓覺好既

想睇佢地拎歐聯但降班

上年睇V92醫失眠

然後下年再攞歐聯但降班英甲

ibra

睇v92睇到著撚哂
點訓得著

rvp 決賽出唔到了

留意到冇lin睇曼迷好似冇咁活躍，明明早場連1個post都1001唔到

仲買左-1 豬了